衛生幫係咪最cheap既幫辦

如題，二級衛生督察
薪酬：
總薪級表第 14 點 (每月港幣 27,485 元) 至
總薪級表第 24 點 (每月港幣 44,415 元)

但又唔洗大學畢業，聽講做三年督升一級
但流失率超高！根本就比狗做